男高真係好高質

次次youtube見到都忍唔住係咁播落去 當收音機聽都已經笑得出
點解呢套野會請到咁多大手聲優黎做

期待

j2

代理
冇人入黎接龍

底褲果part真係格勁耐都記得

理科生

生兒 辱 女

後半無左忠邦咁滯

旅行唔洗錢就好

已經唔需要吐槽役

喂，你哋玩緊接龍？

喂,隔離薯片半價呀

今日既風十分喧鬧

依陣風停之前好走

龍...龍椅

倚靠你

你哋而家算點喎

喎左咪算囉